Solomon一次又一次勸我地focus on non-violence

我知我開po實會俾人屌 可能會話我分化 同勇武割蓆 又可能會話美國唔係唯一出路 香港人要靠自己 但人權法真係我地目前最大嘅籌碼我其實只係好驚佢通過唔到有冇人可以答下我 我真係有諗錯咩

又嚟造神

和理非

問題係唔係得佢一個咁講

唔理佢左膠民意撚一條，冇參加價值

共和黨都係左膠?

其實都仲可以各有各做
只要和理非再多做d野 多過勇武都就得
咁又可以keep住和理非既道德光環
又可以行駛合理自衛武力

呀sir咁早既

係呀，嚟接你更

推

Tui

!!!

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

好

我其實都好欣賞勇武做嘅嘢 我只係驚拉我入新疆集中營都唔會割㗎

我而家呢刻只係想要完整嘅一國兩制

咪理佢

和理非唔好沉落去 要更積極

我都想大遊行但次次都比警察搞

想人幫唔該和理為主
假如想自己對抗成個ccp 咁唔該勇武真係要勇同武

老實現實就係咁撚唔公平 佢哋幾撚暴力都係俾人譴責下，而我哋一過分暴力唔理性只會俾外國人割。

人權法案真係最大籌碼
班撚樣其實驚到仆街
如果唔係謝sir都唔洗即刻去篤灰啦
大家忍忍手唔好主動勇武先

和理非要諗啲創意又唔膠嘅活動

應該係和理非同勇武依家做唔到個平衡 傾向左去勇武 先會感覺上失去非暴力抗爭

場運動由頭到尾都唔係想港毒， 係大陸官方媒體將爭取民主同港獨扯埋一齊講

連登仔唔好要人地答自己想要嘅答案先叫支持
佢哋政黨都係制度入面
一定唔會公開支持暴力
唔係點面對自己選民

佢哋不斷幫我哋解釋示威行動
同遣責黑警暴力
已經值得多謝佢哋
其餘就靠我哋自己

叫勇武休息果班落左街貼文宣未
叫人休息就洗晒版，但係晚晚落街淨係見到得廿幾條友貼文宣

和理非要好好好好多人先有用

銀髮族剛剛完成靜坐48小時
完全無人理

宜家先係最考驗香港人時刻....

可能佢係幫緊我地

但係可唔可以有啲尊嚴唔好奶到出哂面...

所以今晚好重要 真係要和理
唔係真話新聞又會傾向曬勇武同警暴 搞到和理新聞沉曬
而且係twitter 推文推片推多啲和理嘅片 而家個個唔係警暴 就係反擊片

其實好難，唯有和理非做更多cover.

大家可唔可以幫手推呢個post？ 關乎人權法案可唔可以安全通過

［投票］ 為咗令人權法案100%通過兩院，大家係時候要檢討戰略

請俾個法案過左先，今日和理非呀吾該
犧牲左咁多手足，其中就係等呢步，求下大家，要升級要剩都等佢過左先啦，吾想白白犧牲，渣都冇呀

所有野輕重/質量/數量既拿握每人都會未必相同，只要大家做左後多D文宣發出理念向國際輸出" Why", 從來勇行完和後面做野互補互動先係上策，冇人會知點先真係over左，亦冇人會知後果，總之團結做每人可以做到既事，唔好到後來後悔冇做到，所有野大家未必control到，只能control到不割不分化，團結先有勝望。。。

和理非戰線都加油
咁就唔會比人覺得過於勇武啦

班黑警暴力到極點
點樣非暴力

和勇缺一不可
完

push

Agree.

Btw唔好一有人講呢啲就屌9人左膠啦，你估一言堂咩

和理非肯200萬人罷工就一定non-violence la

和理非有用咩？

我唔知其他人 但我唔係反緊中 我係反緊共我想共匪倒台

推行動post
緊急要人！好似無人知10月18有人鏈活動大家一齊推上熱門

和理非又話想拖手 10月18人鏈都無人

今日要和理非

過唔到lu
等比中共大清算

Push

獨立係最後既事黎 有普選就易好多 唔好想跳級

問嗰個係咪真on9. Should we focus on non violence protest. 佢係議員, 你想佢點答

我地呢場革命始於VIOLENCE既612，未有曙光之前都唔可以學人講和平，否則過往做既野係白做，完。

不過有人講得岩嘅 和理非再努力啲囉大家坐埋同一條船要齊心啲

勇武哥哥姐姐我真係唔係想同你割不過驚係人之常情我地和理非會再努力少少

twitter 依家10條10條都係警暴 rb 同裝修獅鳥片 極度唔平衡 明明仲有晚晚鳩叫 唱歌 摺紙鶴啲活動 銀髮靜坐 一條都唔見...

呢一刻我地要人權法案，咁佢話要有人權法案就要有和理非活動，咁我地咪做住和理非先囉，有咩問題，關造神咩事？

和理非無力量令勇武放心 個個休息撚 除非今晚夠多人啦
今晚要人呀！！

依類post一早開撚左好多個
如果你乜野行動方向都無 唔該唔好再浪費大家時間

We need autonomy

有冇人睇到佢用2代替 To睇到好頭痛
快得幾多姐

pish

有 仲有啲國旗都係

過唔過到都唔係我地話事 佢哋同中國傾好我地都無辦法

無大台
你自己落去同前線講

你班友聽唔聽得明嫁
想要多d和理非
咪retweet和理非野lor
叫你班友推多d遊行集會
唔好掛住睇飛踢自hi呀

唔想承認都唔得，美帝有佢嘅影響力。同意唔可以只望天打掛，不過人權法案可能係好有影響力嘅一步。與其亂咁衝，不如睇吓發展成點再做。

如果真係想美國制裁班黑警 咁火魔法師 停一停先啦 一係偷偷地做 如果唔係我地暫時無野壓制到狗共 咁就聽下人意見 做和理非先囉 要做就偷偷地做 制裁左先再攪佢地

和到咪和 必要都要自衛架

最多咪少d裝修

true, 拉

一句講哂整到個大三罷出黎先好叫勇武停手

block

忍一忍 等佢過埋先

係囉其實相對架姐

無其他人做嘢嘅話，你星隻狗一巴都會上頭條

但係你動員都幾十萬人出嚟做嘢嘅話
個新聞焦點咪移開咗囉

下面單嘢都上咗幾日頭條啦，
因為嗰排冇其他嘢好報吖嘛

大型和理非活動 + 裝修快閃
明未

如果巴打英文好可唔可以做post嗰個 因為我英文唔好 只可以retweet

無錯
block 晒全部休息撚

唔係叫你班友唔勇武
係叫你班友唔好包裝到自已吓吓出手

人地議員黎
梗係叫你地non-violence 啦
世界係鍾意睇和理野，所以拖手喱類活動就係比世界睇

好 咁大家用不推文由我呢個post沉底

有無諗過如果勇武唔做咁多野 和理非有無機會走到 無啦啦提早結束不反對 衝出黎包人
唔係想challenge你 但喺屋企既判斷一定唔會夠現場全面

講撚咗19幾次話過咗人權法先繼續升級
但一講就比人屌風向撚
而家連solomon yue都出聲
你地咪屌埋佢囉

有得揀先得架

有無辦法 偷偷地做

收皮

屌你老母咩 蒙面法一出就吹風叫全世界忍手休息
想人以為政府呢步棋行得好？

Memo 紙全面進場。

唔係叫人唔好做
而係和理非點樣可以做得更多

其實佢講得好啱
最近真係多咗好多非必要嘅暴力嘅行為
唔排除係啲狗特登引我地 破壞我地形象
唔係話要割勇武 但現階段真係需要主打和理非陣線 爭取美國支持

所以今日和理非，一齊出晒嚟，和平集會，有人想衝就叫佢冷靜一日

大家有冇諗過同一時間地區性咁遊行？

唔明點解以前勇武識停依家唔識
想問裝修獅鳥火魔同五大訴求有咩關係?

明明Solomon Yue連國會議員都唔係
成班人走去當佢神咁拜 佢講句嘢都變聖諭

對唔住囉

美國個邊好似都出過幾次聲叫我地peaceful....
但講真我地以家真係兩邊不是人
我地和平唔到 (唔係UC搞事 就黑警主動衝擊)
又唔可以咩都唔做 比人感覺好似運動冷卻咁
真係有小小難搞 呢個局面
不如大家認真諗諗點解決

成日話唔好靠人個 d , 根本就自己分化自己。
大家都同路，我地都識講和勇一家，等多幾日有咩問題。

佢話唔好比任何藉口敵人 我有理由相信係反對議案嘅參議員

成個運動一開始就係兄弟各自爬山

屌你地班友一日到黑瘋狂洗版真係好撚煩，
日撚日都係講依個solomon，
佢作為議員會唔會公開同你講話黎啦勇武啦暴力啦，會唔會呀？？！！！
泛民咪都係日日同你講要和平，咁你係咪又聽晒佢地講呀？
和平有用一早乜都爭取左啦？
你將自己地方嘅命運交比其他國家，係咪痴撚左線？
你真係覺得ｐａｓｓ左條ｂｉｌｌ就乜都解決晒？唔好咁撚痴線好唔好？

大佬，我哋也要美國佬
我哋唔聽佢講係邊個講？

其實美帝放哂風 唔係得佢一個叫唔好咁暴力 大家要想諗

你地個個話忍一陣，其實你地知唔知條ｂｉｌｌ要過晒要幾耐？
你地以為黎緊眾議會過左＝ＯＫ？
條ｂｉｌｌ最快要搞到十二月呀，咁我地依段時間做乜鳩呀？

而家目的好似變撚左裝修咁

如果無勇武 我肯定唔會撤回 政府200萬人都唔理你

佢會唔會暗示和勇比例唔平衡?
勇武都唔係好暴力

我諗我哋要做多啲文宣

巧 對唔住

幫幫手推一下呢個tweet ok?

你知唔知條ｂｉｌｌ要過晒唔係幾日嘅事？
可唔可以唔好再呃人？

問題係勇武越黎越少人

和勇一家

以家求緊人呀

Solomon yue講嘅都話唔洗聽，唔靠人權法唔同靠你地玩火魔法咩，唔好高估自己武力啦
邊玩都得，但搞衰人權法就一鑊熟

又唔好講到聖諭咁，如果有任何人有一招搞掂港共政府嘅話，相信都會上神台。奈何香港人除咗捱，鬥長命，真係唔係太多嘢做到。睇開啲，兄弟爬山嘛，目標一致就好

係 樓豬我知錯

幫幫手推呢個tweet ok?

其實咁耐以黎佢有冇幫我地我都唔知咪撚成日因為呢條友講嘅嘢而影響決定

vio唔violence唔係我哋話事一嚟唔批不反好難有信心完全和理非咁玩 二嚟就算批咗不反啲狗都會自己發癲 所以點都帶定gear係最好選擇咁解

其實我地真係只有靠美國佬
我地可以展現決心 但靠自己贏真係冇可能
中共絕對唔會俾真普選 攬炒機會大

true, 和勇同樣重要 唔該唔好質疑對方既判斷

係 禾G錯啦

幫手推呢個tweet ok?

冇人話唔要勇武想割席
係講緊而家係最後直落但係自炒
keep住好似早半個月前唔得?
一定要呢2個星期裝修?

如果唔係和理非back up有民意援權
勇武都唔會做到咁多野
未講街坊屌狗,捐物資呢d實質幫助

根本就相附相承點解成日講到和理非係垃圾?

我想重申，我唔否定和理非喺成場抗爭嘅重要性，
和理非 勇武 同五大訴求一樣，係決一不可，
勇武冇阻止和理非行動，但唔該和理非唔好不停打開口牌想停勇武行動，
ｇｐｈｏｎｅ都屌鳩你地班根本唔識國際政治嘅人學人去講國際戰線仲要誤解晒啲野，
好似條ｂｉｌｌ咁，不停呃人話忍手一星期就搞掂，實情係條ｂｉｌｌ要過晒係需時幾個月，咁係咪武勇要停幾個月？到時我話你地知今場抗爭輸撚硬！

咁可唔可以幫手用不推文拉 我知錯啦

順便retweet this

驚咩啫，勇武打撚死晒啲解放軍啦

diu自己都唔記得拉

暫緩裝修囉 反正七七八八

所羅門日日都有tweet關於香港既野，大家請多d去retweet同like丫。
佢好肯去講警暴情況，但成日都係得幾百人retweet，大家各取所需呀

省字呀，twitter有限字數

可想而知你係幾咁無知
Solomon 係共和黨大佬黎

help retweet

如果佢乜都唔係，我地更加乜撚都唔係

ＴＥＤ ＣＲＵＺ 同佢都咁講，證明呢樣野，已經係美國參議院係共識。你見黑警都要派人幫手放火燒黨鐵抹黑，就知呢樣野好有殺傷力。

唔好睇少中共，佢地係美國呢幾十年滲透晒美國政界。暫時未必有人敢起身撐中共，但背後少動作一定會做，記住人權民主法案係香港暫時救命草（你識蝗天擊殺習近平令香港獨立另計），萬事一定要以佢為優先考慮。

應該唔想主動去裝修啫

冇一國兩制下普選的民主政府，就冇可能港獨
真係要港獨既爭取左一國兩制先

retweeted

佢通唔通過到係關華爾街d商家佬事，根本冇可能完全冇暴力，對家就用暴力既事去遊說叫d議員
其實只係比藉口果d議員令佢地名正言順唔投
可以睇下班農最近個訪問，集中5大訴求，繼續做你要做既野

Agree

連登個風向喺吹緊停勇武 你地要明白個法案通過後 重要一年review一次 唔喺立即制裁 法案喺長遠既事 但本地戰線一停 我肯定之後出嚟既人大減 因為個風向令到勇武手足卻步 。 咁大家睇下停兩個星期後有冇手足出嚟

你今日去問下參議員囉

笑咗

呃咩人？第一階段都過唔到，唔使講咩之後。
唔係話想靠咩人，但無左呢張牌，好快會玩完。
政府或者大陸點會理你打爛幾多嘢。

老實講裝修幾多間鋪攤瘓幾多日交通都唔係政府既春袋 人權法案先係

攬炒、炒到盡3

所有在美加的手足，香港人真的需要你
所有nba賽事中場休息都有表演
所有美國學校都有表演機會

先播出香港人為何要爭取民主 或 真人演講，香港人為何要抗爭 （學生或女性演講為佳）
後播出 反修例運動的血腥片段
先播出現榮光原曲MV
之後，真人唱英文版 glory to Hong Kong
只需要有當地的管弦樂團 自願幫助, 戴上頭盔眼罩和豬咀， 最重要是；搵足夠的香港留學生 現場領唱

+++++++++++++++++++++++++

向全場觀眾敬禮 或 鞠躬
向全世界願意幫助香港的人 致敬！
用英文大叫：“ 必需成立獨立調查委員會 和 香港真普選"

+++++++++++++++++++++

建議先搵校園多做練習或公開場合表演給美國人看，目標是當地的人！不是香港人；我只是出意見，一切以當地的反應為依歸，隨機應變； 現場反應熱烈後，再邁向電視直播中表現， 電視直播絕不可以出錯

#所有中場休息的表演 應該都有合約/商業贊助， 如果不行，可以嘗試賽前表演 或 其他時間 。 最重要是表演得掌聲，催人熱淚 得到現場觀眾認同，身同感受。 演出就是演出， 觀眾的反應就是一切.

#不要過份控訴警察，西方國家政府/議員/總統十分依賴警察執法……重點是中共的暴和學生的惨，要求即時行動：保護香港人， 我們每一個學生都在死亡邊緣。

# 謹記“不要問：他們可以無動於衷 ，不幫助我們！請先問為何他們一定要幫助我們？” 我們既要謙虛也要感恩。

# 逢係宣傳都要合乎當地民情 ，同一個廣告在香港大賣未必適合美國， 要“配合”白人的感受 /黑人的接受 /西班牙牙族裔的喜歡 /女性的認同 ，更加要有普世價值 和美國精神，有很多禁忌是外人難以明白。

#就算中美貿易達成一萬個協議，美國人民都會站在香港人這一邊，因為中共就是邪惡的象徵， 問題只是香港人識唔識做！

根本香港人未被中共捉入教育營/屠殺係因為國際壓力
我地自己唔夠力量對抗中共

我哋暫時收返勇武心態先

唔喺講和理非垃圾 只喺講勇武手足成本太高 同埋手足做既事喺社會上迴響比較大 你睇得到依家有幾多人肯上前線

有用要推

與其叫勇武休息
不如和理非出多啲力
幫勇武 back up好過啦
各有各做唔係指自己做自己嘢唔使理對方
係要自己做好自己之餘 考慮埋點幫到對方

利申 和理非

我明你意思
不過而家抗爭者既公約數係自治
你想得返10-20%人？
想獨既係有自治之後組黨
應該會少啲打壓

ok 我知錯啦

幫幫手retweet呢個ok?

過咗先勇武，忍多一兩日

請問各位裝修紅商店有咩用途？ 對五大訴求有咩幫助？ 你地見班狗由得你裝修就知

撤退放火燒rb冇問題 自衛私了都冇問題 裝修黨鐵都尚可接受 但裝修紅店真係過火

唔撚係割阿 醒下啦

是

啱呀...啲叔叔姨姨靜坐48好似完全無人講咁

美國班議員提出黎既背後意思唔一定勇武全停！

而係國際新聞得返勇武既消息可以報，咁和理非既野呢？

咪就係冇，或者少得可憐！！

所以我個人認為係和理非做得太少先俾到人錯覺我地勇武太多！

另外，我希望係前線手足唔好太屌呢D左膠野，因為呢類行動係做俾國際睇，係文宣既一部份，同埋俾多D太潔癖既人去做，佢地十萬樣唔情願都好，唱下歌，寫下MEMO，摺下雀佢地消費得起！咁樣先爭取到多D唔同層既人加入！

最後，和勇同心，核爆不分

星期二過法案
仲活動係和理非支持法案
咪做日和理非焗高個人數佢囉
但而家和理非 黑警都攪鳩我地
好撚矛盾

你點知的

戴口罩未，貼文宣未，和理非定休息？

又休息？

政府要排啲鬼去辦示威者做暴力畫面出嚟，你可以阻止咩？順其自然啦

其實依家最緊要真係人權法， 今晚全世界都同我出嚟呀！！！！
《香港人權民主法案 集氣大會》
日期：10月14日（星期一）
時間：晚上7時
地點：中環遮打花園

sorry，借個位
點樣引起美國嘅共鳴？?就係比佢哋睇我地有相同價值觀！

你要人幫都要聽下人講
聽美國佬講實無死

得罪講句
個堆裝修、鶳係咸菜花生
人權法係主菜個煲翅
無理由為左碟咸菜花生而攪到無翅食

唔通叫我地繼續暴力咩
香港人究竟有無政治sense架

好多人唔明，勇武唔勇武暴力唔暴力係政府決定

星期二都係嗰眾議院
仲有參議院跳過

我自己想法係
佢唔係叫你唔勇武
而係幫手加大和平抗爭既力量
有咁大煲咁大

有普選到時就係選舉抗爭 投個人出黎解放兵權
依家根本就更唔可能獨立到 兵權都無 點獨

唉，點都好
希望今晚有共識停一晚，有人搞事嘅捉起佢睇下係咪鬼
唔想主題係美國人權法，結果又勇武

黨鞭定黨主席？

又休息

diu我po錯link

如果絲打英文好可唔可以去twitter post下銀髮靜坐 我英文唔好 成日好驚自己唔小心扭曲到個意思

認同，過左海就係神仙

已和勇了

你有冇留意琴日 每個點得50人左右 都肯打陣地戰 本人好配服琴日出嚟既前線手足 但101之後人數少咗好多

非暴力解決到就唔會有咁多獅鳥, 火魔法同爆舖啦。
我地唔係得美國戰線, 靠晒你但係你唔通過我地咪仆街? 況且就算你通過左法案都唔係解決左成件事

美國態度不嬲都唔支持暴力, 以前重支持engagement, 如果唔係點會選擇香港民主黨做自己既代理人

我都唔識 我淨係幫手retweet 其實我都唔知淨係retweet有無用

Fuck the police comin' straight from the underground
A young nigga got it bad 'cause I'm brown
And not the other color so police think
They have the authority to kill a minority
Fuck that shit, 'cause I ain't the one
For a punk motherfucker with a badge and a gun
To be beatin' on, and thrown in jail
We can go toe to toe in the middle of a cell

有因先會有果架 門兄

focus more =/= ONLY FOCUS

一句講曬，獅鳥裝修最多係針對個人，但個法案可以逼到政府同黑警入面嘅人做25仔。

大家覺得邊個有效啲？

好樓豬我只係驚啫

真心定假膠？

唔通佢叫你加多兩成力打差佬咩

和理非遊行又會俾黑警趕
商場唱歌又話嘉年華，摺豬又俾人話on9
大家又有咩好提議呢

停唔到咪做少啲
成日話敵進我退
人地扮埋你去搞黨鐵，仲唔係抹黑緊我地？
咁咪唔好黨鐵住囉
人權法案突然依2個星期咁多人吹風話無用，要勇武就救全世界，你地知乜事啦？
我唔希望全部人理解到支共想點做
只希望勇武睇到我地撐你，但你地的確比政府抹黑緊

人權法要過5關，星期二係第3關

Agger
我哋最終嘅目的係透過外國施壓
從而可以達致普選

食咗飯未啊SIR

只要再多一次過百萬人遊行， 就可以拎哂視線

勇武不能少

和理非同等重要

樓上都話 警犬都有得交更
我地都係

人地個地位
唔洗你造啦
明唔明咩叫造神

focus more =/= ONLY FOCUS

即係話和理非做唔夠，又關停勇武咩事

門哥：唔通要我講strive a good balance 你班友先get到

未呀，等你嚟接我更先

佢都係講arson 姐主要，唔用火咪得

根本你講嘅暴力同佢講嘅暴力係咪同一標準先？

和理非唔該加大力度 唔好日日搵勇武做焦點

正解，要叫停嘅就會更加直接講啦
根本唔係講緊要停勇武，係想和理非做多啲嘢

我哋係要和勇
唔係要和勇呀

和勇唔得？
一定要和勇？

其實有睇各議員twitter既人就會知
呢排班議員retweet緊啲咩
1:黑警臥底扮示威者搞事縱火
2:警總銀髮族靜坐+摺紙
3:星期六快閃和平遊行
4:apple跪低將HKmap 下架

其中1係retweet得最多
證明佢地想將所有暴力事件推曬比黑警
基於國際對香港政府同黑警既不信任
同埋太多片去證明，所以根本解釋唔到
成功將暴力事件推比黑警
而去保持住香港人好和平爭取訴求
從而令到想借香港人暴力而推番法案既人失敗

其實星期日黑警一粒催淚彈都無射過
一黎佢無咩貨剩啦，二黎大家無陣地戰啦
三就係佢想營造到好克制咁拘趕
至少係新聞圖片上係
連香港政府都識做些少公關技兩
香港人唔係唔做番啲公關幫下議員下麻？

同埋我想講，話暴力場面係鬼做
並唔等於否認勇武功績/否定勇武行為
相反係保護勇武受輿論壓力
將一切指責射曬去比黑警派臥底搞事
只要保持住唔捉鬼，其實勇武照舊行動都無問題
而事實上真係好撚多鬼混入同搞事

呢場運動無大台，靠既係大家爭取民主既心
和勇一家，永不分割
呢句唔單單係口號，其實係行動指引黎
勇武升級時要配合和理非進度
和理非亦要落力跟住勇武升級
齊上齊落先可以打好呢場仗

唔係話割定點，其實有冇諗過對家做咁多嘢誘發我地反擊，係想拎更多籌碼去等條法案唔過，只要條法案唔過，一直以嚟嘅國際戰就輸撚哂，更何況依家庭未必過硬。
既然有大佬幫手，我地做細嘅又何必一時衝動去俾人有機會？

所以今晚大家點都要出

樓主你死啦，係連燈叫人靜一個鐘都會比人屌

【公民抗命】教你如何合法交稅/差餉/水費交到政府蝕錢

我覺得所羅門大人咁講都有佢既道理
汽油彈同火計可能要忍手
裝修可能都要等多陣先?
但係比黑狗同藍屍打就可以還擊

要美國幫拖但唔跟人地建議去做係咩玩法

唔緊 討論下我覺得無問題

幫手retweet ok?

所謂和理非不如問下自己依兩個禮拜做緊乜丫，問心啦你地入面有幾多人日日有帶口罩每朝番工番學呀

夠哂和理非都唔敢做，講咩non-violent movement，你地係連行動都冇呀

focus more =/= only focus

最緊要係平衡呀

有無 睇Steve Bannon 依條片
大概7:30到, 雖然係講緊 臨時政府個事佢既睇法, 但係 佢話現階段要不斷Focus 番五大訴求, 跟住我都有諗 依排係成日俾警暴, 濫捕, 被自殺, 虐待依啲拉走左 我地運動個focus, 我地自己香港人 緊係知自己既訴求。 但做出黎俾外面世界睇係好難focus. 我覺得暴力係無可避免, 但媒體show 出黎搞到淨係得番 啲 勇武相係唔夠。 而點樣去 重覆個訴求, 我淨係諗到 會唔會tweet 一啲警暴圖, 片, 平日會加#policebrutality #shameonHKpolice 加埋#5Demands ??? 咁會唔會有用? 有無人一齊諗諗點改善

仆街叫人唔好理solomon戈班全部都係鬼
阿sir驚好似謝sir咁冇得移民？？

係，我好認同要平衡
但唔該依家係講緊和唔夠，麻煩和理非做多啲嘢
而唔係叫停勇武拎依個balance

大家各自討論啫

幫手retweet ok?

其實咁講即係叫和理非發多D功
唔係叫勇武收皮

問題係個個都成日假設民意會割席

但其實唔會囉

冇錯，冇衝突

Yes sir

我知啦 我會俾多少少力

幫手retweet ok?

我個人理解係可以繼續勇武
但和理非要做啲野每次都曬搶勇武既焦點
即係勇武只可以靜靜地做

樓主標題黨誤導
明明係和理非唔夠力，要focus more，而唔係only focus和理非

你個名邊撚個會幫襯佢

幫手retweet ok?

係 sorry 我錯俾個機會嚟

幫手retweet ok?

Solomon 同埋 Ted Curz 唔是叫你停勇武啊！叫緊你地吹雞要出師有名！

人地係想你出師有名，個主題唔好係以裝修為主，要以例如聲援或者悼念甚至反對蒙面法等等，但如果警方暴力清場的話，你用返暴力至會變返合理，只係唔可以講到咁出面，硬係有班人要曲解晒個意思！

禾g錯啦 幫手拉啦

幫手retweet ok?

佢只係500個議員其中一個
而且佢係左膠議員
唔好當哂佢講既野係等於全美國人

下次同佢講，咁樣到通過我哋班手足應該比黑警同藍畜打撚死晒，浮屍成個香港海面都係

唔係造神
真係提水提到出哂面

同意
手足們，我地又行到運動既大關卡
過左條法案，我地既力量就大好多

btw 連登d鬼多到tree根

我真係好鐘意香港人個種咁貫徹自己嘅葉公好龍

我講緊而家呢一刻啫

我發覺好多人都好似諗漏咗一樣嘢
就算個法案真係年尾前通過咗
個法案真正嘅影響力都可能要一段時間先展現到出嚟
短則一兩個月 長嘅話可能要半年至一年都話唔定
美國係民主國家 所有嘢都係講程序
立完法要去返行政 又要confirm個名單 又要諗用咩形式嘅制裁
唔係個法案一通過就打爆機

依家為咗令個法案比較大機會通過 我地話要主力和理非
其實就算法案過咗 同一個論調都適用
一日未真係落實個制裁 為咗求穩其實都係要主力和理非
咁我最擔心嘅就會係以下呢樣嘢
我地究竟要等幾耐?

我自拉

問題系 泛民/和理非/TVB 代表左香港人向美國告狀

但冇左 本土派/勇武/ATV 既聲音

Be humble.

其實同spam fake news去擾亂視線一樣
和理非野夠juicy 夠多人share
（好似曾經有條gif係幫個記者gear up咁）
就自然少人理其他野

光復香港！

on9 5毛
我地勇武兄弟見人殺人
老解泥都未驚過

勇武手足係好有智慧既
相信佢地
佢地自己都知自己要做乜
講真和平都會比狗迫到用武力反抗
見步行步
不過我都想睇下佢地比美國制裁係點
就算touch wood我地贏唔到都好
都唔好比班仆街冚家產少少後果都冇

搞獨立係唔洗舒之於口架，係要搞獨立嘅就梗係一步一步去為自己製造條件啦，full autonomy就係其中一步

我問返你. 制裁左又點? 北韓夠制裁左啦, 係大灣區咪大灣區, 一樣可以做土皇帝, 一樣可以繼續極權.

人權法ONLY bonus, 佢意思係唔好唔好勇武, 係要出師有名, 要有NOISE 示威. 隔左咁耐示威開始集唔到多人. 變相咪勇武變左焦點

清醒d諗下
對家點解成日喬裝破壞店鋪/設施？
因為對家就係想你瘋狂破壞
咁人權法就會過唔到
政府又有籍口出更嚴的措施鎮壓

點解仲要中計？

除了文宣組
係時候有外交部
有無TG

佢而家係大台？

你想人幫你，你都要配合下人架架

一齊做
拉一拉

大家知自己想要咩
同埋清楚了解有d 咩feasible
有d 咩係現階段空談

忍一忍啦，我哋唔可以臨門一腳先嚟輸，唔通過嘅後果我哋承受唔起

其實solomon sir係屌柒緊你班和理非做唔到野
成功罷到多次工先再講勇武退場啦

叫我地focus係和理非行動 勇武行動冷處理唔洗比人知呀

和理非都得，不過要扣到敵人血
例如去藍店門外靜坐塞鳩住都得

認同樓主

屌 拉

又係你呢條三毛

其實好難取捨，呢一刻開始我地以後淨係和理非，大清算就重新開始，日日出現浮屍但無能為力，而幾時通過法案依舊係uncertainty

如果嗌下口號摺下紙就抗爭成功，邊個會想冒坐監風險行出嚟？
Why dont you eat cakes?

可唔可以幫我拉

要放大和理非嘅國際聲量
俾啲創意，克服黑狗搞事難題，仲要有新招吸引傳媒目光，個方向似係咁

共和黨係右派⋯

你出晒名啦三毛打手，仲死撐

因為政府根本係重點嚇和理非。真勇武有街坊幫先係佢最頭痕，因為只有勇武有一日可以拉完但和理非人數太多。所以完全幾乎封殺和理非活動

我次次都有去，1點到4點散從未比人搞過
10月1行到出中環都無野

佢其實唔係議員⋯⋯⋯大家留意佢twitter但根本唔知佢係邊個有少少搞笑。

其實真係比人捉左好多

好心裝修獅鳥自己人就唔好係twitter傳。twitter唔係俾你地同friend玩，係文宣only

tweeter手足好多唔記得自己係做文宣，唔係玩FB

GOP係呢個時間點一定係咁講

佢既操盤人都唔係萬能
好多野唔由香港人打響頭炮
人地都做唔到咩

同意

佢意思係搞多d和平示威而唔係停勇武

又無能力勇武到撼動政權⋯其實都唔知點先work

和理非出動
暫停勇武

和理非回合
和理非要full gear啦

佢知道啊。但有有部分打無主動打人藍屍同大量裝修都傳來傳去。中共都可以backup片

b

民意無參考價值
如果全港民意都係停晒而家事件
無人撐你
你仲對抗條撚呀

屌你老母
前日九龍和平又唔講
尋日紙鶴d 19 野又唔提
依家係d media focus 曬去暴力事件
果d 對於佢地黎講先有soundbite 呀
到底條友係未訓醒定點

其實我都想知如果通過唔到我地打算如何。勇武無停過拉，和理非遊行繼續打壓，對話無用談判無用亦唔可信。政府同我地都唔會跪，所以只有等一邊殺清另一邊先得？但實際上我地不斷折將佢地林鄭完全無事。

都話外國不嬲中意和理非
只不過長期和理非 政府係唔會聽

因為媒體容易用暴力事件蓋過左呢D和理抗爭

和理非班人太廢
口罩唔敢帶
遊行唔敢出
罷工更不願
算啦, 有份工已經好幸福了

成日都話唔理
如果而家差一步就打到寶既 忍一忍做埋個任務先啦
就算打到件寶冇用 都忍一忍 拎左件寶係手先啦
冇用咪再繼續玩囉

小妹發現facebook好少行動文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」

所以我地要多啲係唔同post下面貼行動文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

真心，警暴唔係得hk有。我地香港一直法治文明社會所以覺得特別震撼，但鎮壓言論集會自由其實嚴重好多

老老實實
日日都有警暴
日日都有老屈
如果尋日唔係開花我諗連接紙鶴都比人拉

There is no non-violent protest anymore, popo always make protests violent.

【技能解鎖】建築必有門 門鎖必有窿 加固工程幫黨鐵全境封鎖！

和理非要做有畫面感唔係好容易。報紙電視媒體都鍾意震撼畫面⋯和理非係人數打壓下要新出路先得，一定要係畫面好先有用

其實兩批做最撚屈機 入唔到嘴

who need Solomon

Focus 唔等於唔做

收到 各自爬山

推呀

和平集會

起我底就知我係唔係狗啦三毛

希望手足識衝量下

pullllllll

留言幫手拉下 好似阻咗出面啲行動post

佢叫我哋集中係和平集會
冇叫我地同勇武分割
咁呢啲社會活動的確係和平要佔大多數嘅

好 多謝大家和理非會再努力啲的了

過撚咗大家再嚟過啦

今次真係唔好亂嚟

如果有人搞破壞就影底佢然後屈落黑警到#hate#lm2

幫個手拉下plz 樓豬已經知錯

啱，想人哋無咁將個焦點放落裝修鶳，和理非做多啲人哋咪可以拎其他嘢報蓋過囉

你真係痴撚左線
仲想一國兩制
幾時兩制過
一國強制就有

美國依張牌係靚牌嚟，建議真係考慮solomon講咩
solomon絕對係想幫香港既，睇佢twitter就知佢成日都發功

另外，留意佢哋幾暴力，都會搵藉口話自己好溫和/符合守則/死拗話無發生過 /唔係佢做 (見用元朗 福建幫打人 被自殺例子) 咁樣支持佢哋嘅人 可以說服自己繼續支持。佢哋絕對唔會公開炫耀打9人幾開心

反之，宜家感覺勇武太炫耀暴力，俾人覺得樂在其中

民意最重要。再落去可能會有真中立撚幫手現場舉報/阻止爆舖等，勇武會做唔到落去

我當年開post叫人唔好亂衝，比人屌我係民意撚
我而家醒覺了，要拋棄民意包袱

長文慎入—請大家一定要睇呢個po (陰謀論)

focus呢啲和理非做
冇衝突架

應該係要出師有名
和理非->政府7咗->升級

講得啱

集中和理非正常呀

用黎保護勇武

信唔信就算幾暴力 美國都會過法案
咪咁天真以為真係為香港人而立
我地只係咁岩順勢咋， 我地算好彩

10.20 民陣遊行行和理非路線得唔得

Well said

理論上我哋可以保持自己節奏

但勇武手足嚟緊行動必須要小心部署，各小隊之間事前要有有緊密溝通同計劃

計劃好，未必需要太早連登公告，short notice 和理非都一定盡跟

而就算公告左，和理非進左場，勇武手足/哨兵感覺勢色唔對，隨時決斷取消，和理非必定體諒！！

臨時取消亦只會消耗班狗部署

作為和理非嘅我哋，絕對唔會因為臨時取消而失望，但會因爲勇武手足被捕而沮喪

BE WATER!! ALWAYS!!

割撚完之後乜法案都唔通過，到時含撚啦

人地叫文宣朋友醒目做野
你理解左做乜野？

佢其實好似大台咁講乜都要聽咁

老實講,唔係一定要勇武先叫做野,咪試下唔同方法LO

上次個我想香港幾好
最衰撞左開花

忍埋依兩日再算啦 手足們

幫我拉好嗎

根本和理非活動大把
十點咆哮
罷買罷食
大合唱
文宣
海外戰線
全部都配合勇武
連大罷工都唔肯

push!!

講就易
如果美國個個體制 好似香港咁
美國佬打到仆街啦 仲同會你和理非?

前日沙田大合唱 比勇武屌嘉年華
所以大家想互屌到乜都做唔成
定互相鼓勵
你勇武一次 和理非做多三樣野黎拎返光環
和理非做野 勇武就一齊集合
咁先團結 先做到野
近排勇武和理非互屌 都唔知想點

和理非，出嚟

自衛ok
主動出擊就暫時唔好了，多謝勇武付出
忍一忍做住和理非，等法案過

Focus on non- violence 唔係叫你停勇武呀，叫你和理非認真啲比啲力呀

連登好多五毛搞分化啫
FB 感覺上大家都仲好齊心

秩序良好 立即恢復二讀

法案通過，會令 popo 嘅老細嘅老細嘅老細得到應有嘅制裁。 popo 只係棋子下面嘅棋子。

註: 極度欣賞勇武派

推！！！

關我撚事 勇武永遠係我最愛

從來行動升級唔係絕對問題，只係有冇相對嘅文宣，twitter攻擊

和理非做多d 而唔係勇武做少d

又想美國幫你制裁港共班仆街
又唔想係人權法通過之前做面子工程既人麻煩思考下自己想點？

唔配合人，我地入撚哂集中營

sir，good morning

要通過

又係你三毛真勤力

點解我拉咗咁多次都仲係熱門

智者出來了

和理非係咁諗既唔該做多D唔係叫勇武做少D
而家係黑警打到埋黎唔係勇武去撩鳩黑警

幾撚時做左大台

同埋最有用既罷工去左邊

摺紙亦無人 講經

focus係和理非姐
佢無講勇武要停呀
即係繼續做，唔好擺上台比人見到就得

可唔可以拉jack

人地提水提到口水都乾啦。做野啦左膠。

唔該唔好再用乜名人叫人停 冷氣佬乜柒都無做過唔會比人清算想停就停 容乜易

利申 HKDI 裝修唔關反送中事

唔同意
與其叫勇武停手
倒不如和理非加強文宣解釋勇武行動

點解你唔拉呀 樓豬好絕望 拉極都仲熱門

拉咩

勇武無做錯 點都撐手足

用不推文回覆拉

你push夠未

香港人唔係唔想和平...係傀儡林鄭叫班狗次次都出反對通知書迫人犯罪

和平地犯法囉

8

你條諗樣點諗架

錫春袋

美國唔係神，係帝

條法案等撚左兩個月，差果少少，過埋話之巴打殺犬

講左好多次violence呢個字喺外國好平常唔好嚇自己

尊重勇武手足決定
佢地有分數

暴唔暴力唔係我哋決定
冇黑警搞事冇藍絲刀手瘋狂的士佬，無論幾多人示威都唔會有事發生

其實唔係唔勇武
係幾時勇武既問題
其實唔主動出擊裝修 或者亂鳩放火
已經好夠

收皮啦
而家香港人比人任打任殺呀
殺撚左d財團幫手隱瞞呀
邊撚個violence呀
好撚溫和啦家下

你咁講即係你冇了解過點解要放火

佢都未必了解香港人真正情況

如果美國警察打姦殺美國平民，好好美國佬已開槍自衛

根本d popo 唔比你遊行集會 點和理， 行一陣又話非法，（有不反對）

你想美帝幫忙
都要聽下人地意見㗎

重溫日本社運失敗原因
關鍵是，在六十年代尾，作者發現，由於日本社運過激化，加上警察公關手段了得，媒體對社運的報導從正面變成負面。之前新聞會報導警察使用過度暴力鎮壓，或寫日本民間老百姓支援地區社運。1968年後，媒體轉向為描述社運人士為影響民間安寧的暴力人士，警察則變成保護無辜市民的正義者。

延伸閱讀

戰略戰術要掌握好才是最終贏家

其實唔會通過唔到，
美帝唔係受我地俾人打到仆街感動，
而係佢必須整死支那

所以大家根本唔洗擔心

因為武力無可能贏

其實一定係，你想靠拳頭打贏共產黨定想用和理非抗爭爭取全球輿論支持？

其實另一方面咁睇
只要和理非嘅catching point大過勇武咪得囉

問心大部份人(尤其個d不是深入研究事件的人),就係好多都接受marketing d種華而不實的虛偽野。要贏就要做到合縱連橫。

agger
所羅門幫咗我地咁耐
聽佢講實冇死

一個根本唔係國會議員 甚至唔係執政黨黨鞭嘅人
忽然間呢一兩個月俾人當神咁拜 你唔覺得奇怪？

唔知點解風向好多係唔同意就即刻幫人修裝
係即刻裝修
我認為退一步變連儂牆先已經可以頂住檔
唔好咁易受挑釁係法案未過就自爆

咁睇 其實過咗之後點玩都得啦

問題係人地講嘅有道理

真係要聽，現階段人權法案是主線。

港共想我地失去美國幫助，尤甚於我地想小紅粉反NBA。

兩樣都要 和理勇武各自屌 永遠不割 完

黃子華：仁義勇我地都有，宜家要睇的就係我地的智慧

夠和平未呀而家

Pull

雖然最後侵侵會玩野
但起碼有個希望先
勇武留返過完bill之後

我已經講咗好多次我錯了 但有條煩膠係咁幫我推 我拉撚咗好多次

問人哋係咪要非暴力
唔通人哋答你要暴力咩

5 demands,not one less.

推 正確

連仔！！！

拉

不如諗吓點non violence 地攬炒 一石二鳥

過咗先啊

ok啦，今晚夠哂美國佬要既畫面，勇武可以繼續開佢老花

咪再推

又話拉得多就會跌出熱門嘅

同意樓主

拉呀屌

推 聽大佬講

和理非都要繼續加油！

幫拉 樓主已轉駄

VTC同學速入)讓陳同學沉冤得雪！！！還其家人一個公道！！！！

可以嘅話，幫手推同share岀去，等聽日多啲人集會

blocked

你搞笑！唔借助外力單憑香港人可以做到D乜野出嚟

謹記六七暴動失敗的原因！
抗爭嚴重暴力化，導致失去本地民意、國際支持！
可搗亂勿放火，免傷及店員、僱客！
可自衛勿襲擊，免失道德高地。
單靠 now 、apple daily 解釋，幫不到幾多！
對手太強大，等美國介入是唯一出路。

佢係咪收到風共和黨有議員咁講
所以反映俾我地聽

有冇聽過ilhan omar, AOC呢啲人？

和理非先啦. 直至過左人權法.

終於有人見到

唔係要勇武完全停哂
可以繼續 keep 住團火
唔繼續升級住
再加大量文宣解釋兼助攻
Perfect!

啱呀, 多D和理非嘢蓋過勇武行動就掂
勇武唔可以停
好嘅組合就 Perfect 池

手足, 唔係幾日架
過完眾人議院
仲要過參議院呀

今日和理非都係比人拉
所羅門明白未

前線繼續，我地洗白，
呢個係冷氣軍師同twitter大軍嘅工作！

有邊次係我地主動搞人架！？

幫你拉多下

依點佢在 Twitter 有講, 唔使太擔心